少女G.E.M.12點正發佈全新廣東歌 ！！

震撼香港！！

都係架

入鄉隨俗

五年冇出廣東歌 鄧紫棋接受超蓮畀挑戰

歌手鄧紫棋（G.E.M.）出席活動，為大會演繹主題曲《Victoria》，她直言已有五年沒有出過廣東歌，接了一個挑戰性大的Project感到期待和開心：「超蓮叫我接呢個任務時好趕，一個月都冇，要將香港有地標性嘅名字擺落歌詞。每個人都發揮小宇宙好快完成，好似極限挑戰咗，而王祖藍係歌詞上都幫咗好多忙。（廣東歌反而有挑戰？）主要有個主題要寫，平時都係寫情歌多，有個限制發揮令我更有感覺，超蓮係咁Check住我進度，不停催好緊張。」

新人

岩岩放監呀?